陳雲: 流水社運的原則

陳雲：講一點奧秘。到了目前，「流水社運」（be water）大概成型了，最厲害的香港人民鬥爭武器煉成了。雖然有人想在其中極力破壞流水社運的原則，但民眾的智慧大概不會給這些人得逞吧。我們一次又一次被敵人從內部攻破，也該學乖了吧。否則陳雲這個國師，也該捨壽，及早歸天算啦。
港共壟斷了發言權、傳媒、學界、明星甚至泛民偽港獨這些假代表，有名有姓，滔滔不絕（articulate），故此要應付這種多言多面的壓迫者，抗爭者只能成為變動不居的流水。
流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。直至香港普選為止。
這是模仿皇天的ultimate mystery（終極奧秘）的行動，鬥爭者進入類似禪定的狀態，可以摧毀任何狂魔。當然，你們在保持這種原則來抗爭的時候，有人公開自己姓名，有人接受傳媒講話，有人宣布幾多點幾多點好似港共立法會法案的公開訴求，有人要求留守。這些人就是破壞be water社運的人，他們是阻擋你的梁耀忠、張超雄的第二隊黨衛軍。
你們在充滿禪意地撞門的時候，戴上了緊緊的防塵口罩，無法與張超雄他們展開對話，故此你們沒上泛民的當。你們脫下口罩，開始發言，上帝就會發笑。
你有名有姓，多言多語，預告留守。你不如加入民陣的示威行列，接受他們領導啦。不要再玩什麼be water了。終極奧秘的流水社運，是

無我、無形、無相，水利萬物而不爭，功成而弗居

🤦🏻‍♂️中一拳 曾一半

國師強大。講到策論，當今香港，甚至中國，幾乎無人能及陳雲這條痴線佬。

推

完全同意 唔需要開名 唔好被人代表
繼續做野

天下莫柔弱於水，而攻堅強者莫之能勝，以其無以易之。

屌你老母, 你班陳雲fans賣撚夠廣告未呀

佢話唔公開訴求

睇唔明

陳大師 所言甚是！
古人當學者係痴線佬

陳雲：除下面罩和主張留守會議廳的，據說是偽港獨派。一隻手指向天，連照相pose都學到足。

係有用既 林鄭媽媽我都聽
利申 陳雲>泛民

這是模仿皇天的ultimate mystery（終極奧秘）的行動，鬥爭者進入類似禪定的狀態，可以摧毀任何狂魔

臭蟲論冇用啦, 我屌你班陳雲fans老母

遲d要封殺李小龍了

不如被捕嗰d義士既罪推晒比國師算

講4份3 大道理， 再暗屌泛民，分化撚收皮啦